想問依個係咪gidle個shuhua黎

唔係啦 不過可以當係咁用

屌 ig呢

痴線?

都係會J

一樣樣衰

舒華唔樣衰

好似肥美d‧‧‧

google啦